Labosi iz predmeta računalna grafika
=======

Laboratorijske vježbe iz računalne grafike se sastoje od 3 zadatka
* crtanje i praćenje B-splajna u prostoru
* izgradnja sustava čestica
* slobodna tema - simulacija površine vode
